見到身邊朋友已經放鬆或灰心

頭先發夢係幾個朋友群問621出唔出街行下
得翻嚟嘅就得 : 返工/抖下/send d垃圾黑警sticker 9hea 或者直接唔應

點解可以咁快忘記流血既義士們 跳落去既烈士 ?真係好失望 仲記唔記得初衷 ? 咩係不撤不散 ?
唔敢走到前面既唔緊要 係後面聲討 人地中招既時候幫人淋下水 退既時候幫手拎走物資 齊上齊落 點都有你既角色

點解咁快就覺得完 ? 有哂前車之鑑都仲係咁 ? 你地甘心係電視睇 ? 你地甘心比政府慢慢淡化件事 ?

621我一樣要返工 咁咪返前返後去囉 我地呢代已經係最容易可以付出 點解仲係到裝睡 ? 你係為上網打卡拎下光環否認港豬定係真心為件事 ?

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

呢啲鬧7佢即可

屌d on9仔好易受到羊群效應影響
佢地一見到多人就會蒲頭

好多同路人都有些少情緒問題影響生活
大家體諒下

我希望真係可以盡做槍口對外
我會盡力勸身邊人企出黎

唔出可能有苦衷，而家文革式批鬥？

我明白 所以我唔選擇鬧佢地
只係自己覺得好失望
同樣希望佢地下次百萬人遊行仲識出黎

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

推

push

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

So tired no la

下，連登仔不嬲做開文革批鬥